[
{
  "model": "website.secteur",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "nom_secteur": "Foresterie",
    "determinant": "la",
    "pitch": "Nos services, datapacks, outils et m\u00e9thodes sp\u00e9cifiques \u00e0 la gestion foresti\u00e8re",
    "description": "<p>La gestion foresti\u00e8re n\u00e9cessite une connaissance pr\u00e9cise des parcelles foresti\u00e8res et cela pour plusieurs propri\u00e9taires.</p>\r\n<p>\r\nGr\u00e2ce \u00e0 nos diff\u00e9rents produits, vous optimisez votre temps pour vous concentrer essentiellement \u00e0 votre m\u00e9tier.\r\n</p>",
    "css_class": "",
    "css_icon": "icon landuse",
    "css_color": "green",
    "image": 23,
    "actif": true,
    "slug": "foresterie"
  }
},
{
  "model": "website.secteur",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "nom_secteur": "Agriculture",
    "determinant": "l'",
    "pitch": "Des services, datapacks, outils et m\u00e9thodes sp\u00e9cifiques \u00e0 l'agriculture",
    "description": "</>",
    "css_class": "",
    "css_icon": "tilemill",
    "css_color": "orange",
    "image": null,
    "actif": false,
    "slug": "agriculture"
  }
},
{
  "model": "website.secteur",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "nom_secteur": "Environnement",
    "determinant": "l'",
    "pitch": "Des services, datapacks, outils et m\u00e9thodes sp\u00e9cifiques \u00e0 la gestion environnementale",
    "description": null,
    "css_class": "",
    "css_icon": "land",
    "css_color": "blue",
    "image": null,
    "actif": false,
    "slug": "environnement"
  }
},
{
  "model": "website.secteur",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "nom_secteur": "Arch\u00e9ologie",
    "determinant": "l'",
    "pitch": "Des services, datapacks, outils et m\u00e9thodes sp\u00e9cifiques \u00e0 l'arch\u00e9ologie",
    "description": "</>",
    "css_class": "",
    "css_icon": "hand",
    "css_color": "yellow",
    "image": null,
    "actif": false,
    "slug": "archeologie"
  }
},
{
  "model": "website.secteur",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "nom_secteur": "Collectivit\u00e9",
    "determinant": "la",
    "pitch": "Nos services, datapacks, outils et m\u00e9thodes sp\u00e9cifiques \u00e0 la gestion d'une municipalit\u00e9",
    "description": null,
    "css_class": "",
    "css_icon": "building",
    "css_color": "dark",
    "image": null,
    "actif": true,
    "slug": "collectivite"
  }
}
]
